其實周星星後生個期都幾靚仔

算得上五官端正，眉清目秀

靚仔過唔少行偶像派既人

月經post